\begin{question}[section=0,subtitle={Differentielle Signalverstärkung},difficulty=,mode=exm,type=thr,tags={}]
	Warum verwendet man bei optischen Empfängern eine differentielle Signalverstärkung, obwohl der Eingang single ended ist?
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
	\item Höhere Resistenz gegen Störungen bei der Übertragung, da sich Störungen auf beiden Signalen gleich auswirken \textrightarrow~ hebt sich auf bei diff Übertragung
    \item Höhere Signalamplitude
    \item Bessere Rauschverstärkung möglich
    \end{compactenum}
\end{solution}
